\input{PUBLICIDADE}
\pagebreak

%\begin{blackpages}
\thispagestyle{empty}
\begin{techpage}{42mm}
  \senulo{\edicao}{\putline{Edição}{\edicao}}
\senulo{\coedicao}{\putline{Coedição}{\coedicao}}
\senulo{\assistencia}{\putline{Assistência editorial}{\assistencia}}
\senulo{\capa}{\putline{Capa}{\capa}}
\senulo{\imagemcapa}{\putline{Imagem de capa}{\imagemcapa}}
\putline{Programação em LaTeX}{Bruno Oliveira}
\senulo{\revisao}{\putline{Revisão}{\revisao}}
\senulo{\preparacao}{\putline{Preparação}{\preparacao}}         
		\putline{Colofão}{Adverte-se aos curiosos que se
			imprimiu esta obra em nossas oficinas em \today, em papel 
			\mbox{off-set} 90~g/m²,
			composta em tipologia Minion Pro, 
			em \textsc{gnu}/Linux (Gentoo, Sabayon e Ubuntu), 
			com os softwares livres 
			\LaTeX, De\TeX, \textsc{vim}, Evince, Pdftk, 
			Aspell, \textsc{svn} e \textsc{trac}.}
\end{techpage}
